點解日木可以整到以前d片咁清

直線宣傳松蒲